元朗圍牆幾時會動工？

冷戰時期，德國有柏林圍牆分隔東德西德

今日香港，應該要有元朗圍牆，分隔牛屎自治區。